其實C朗同美斯都冇世界杯，邊係球王？仲比黎做乜？

咁樣同拎夏薩特同沙拿或者洛賓比較冇乜分別

施丹同老馬都以重心球員身份捧過世界杯

你串老馬冇歐聯？咁佢果隊只係當年拉雜成軍既拿玻里麻，當年意甲兩冠一亞(當年意甲水準開始高，有柏天尼，科高及後期有果d荷蘭三劍俠做對手)，歐協杯冠軍(現在歐霸)，倒返轉宜家至少仲未有球員幫拿玻里係宜家被香港球迷認為係養老祖甲既聯賽贏返次(宜家應該易贏d，照香港觀眾既邏輯)，情況其實就有d似近年李斯特城捧英超，但…人地捧到兩次，兼有個歐洲杯仔，證明經得起考驗，而且老馬係拿玻里係影響力極大，唔只係單踢一個中前場位，加上有埋世界杯，李城做唔到咁既成績亦冇咁既球員，所以只可作少比喻，而唔係完全一樣case

世界杯係一個連非球迷都睇既世界一級盛事，做球王冇可能唔拎返次，反觀歐聯年年都有得爭，施丹都只係拎過一次咁大把，仲要佢踢果隊叫皇馬，本身人腳超班，又唔見佢個球王稱號唔受人認同？早幾年仲有d成日散播歪理既主流傳媒吹捧到沙維勁過施丹，宜家真係仲有幾多人提佢？你話我要求太高都係咁話，以前迪史提芬奴係歐冠唔勁咩？唔好波咩？(唔知冇機會睇)後世人只會成日提比利，老馬同埋施丹，就算係告魯夫都只係因為巴塞近十年既盛世至間接提起到佢，所以世界杯點可能唔重點？如果美斯之前捧到世界杯，C朗係歐聯刷多廿年數據都只係歐聯王，球王一定係捧到世界杯果個美斯

美斯帶領入決賽

C朗 要費高帶領入4強

美斯世界盃後帶領集體退隊

告魯夫，巴治奧，史尼達，摩迪都帶領國家隊入過決賽，但與球王之名就爭半步了

如果SSS係最強既話，佢地最多咪SS囉或SS+囉，所有宜家美斯同C朗係名義上最多都只係SS+，只不過佢地威得耐，同埋水準穩定